有乜嘢歌手唱歌係鍊住春袋唱咁

表表者，鄭俊弘

古巨𨳊啲春袋腔

隱世春袋王

何希賀

青峰

呢個女歌手來

今次唔留xxxx,好感謝你

好撚正

許0鏗
鄭俊泓

呢2個聽到我好辛苦

許志安

一定係羅力威

左羊右華嘅其中一人

王傑
洋蔥偉
周國腎

juno

究竟咩時候 用依種聲先至正確同好聽

經典

廁田

watanabe mayu

如身邊有你

陳奕迅一定唔係

黑b

林俊傑囉屌

小肥

你都係想人地講麻友係雞啫

算唔算

呢個沒春袋